有冇人知呢隻係咩game?

lm

收入用每Q計算？

好似幾好玩

我後來搵到了

叫咩名呀？

無聊game黎
Apple要用日本ac先down到

咁我down唔down好

唔好玩爆爆王啦

我有玩呀你叫咩名

頂個app成日無通知

你咩名 我加你
但我好廢

等我改個名俾你搵先我仲廢

obend

大獲 唔係好識加人但hi左你

我睇唔到你追蹤我啦